\documentclass[uplatex,dvipdfmx,12Q,b5j,titlepage]{bxjsbook}


%\input{preamble}
\input{preamble-one-col}

% \input{preamble-xpdf}
%\input{preamble-shibata}
%\newjfontfamily\jisninety[CJKShape=JIS1990]{IPAexMincho}


%\renewcommand{\footnote}[2][]{\relax}
                                   

%\usepackage{layout}
% \usepackage{balance}

% \newcommand{\textcylliric}[1]{\textsf{#1}}

% \title{\HUGE{エスコフィエhoge}\\\Huge{『フランス料理の手引き』全注釈}\normalfont}


%\author{\LARGE{五 島　学　訳・注釈}}

%\date{旭屋出版}

\begin{document}

% \kcatcode"E7=15%  ç:U+00E7   15: not cjk character
% \kcatcode"154=15%  Ŕ:U+0154
% \kcatcode`П=15
% \kcatcode`α=15
% \kcatcode`ἀ=15
% \kcatcode`“=15


\begin{titlepage}
  
   \begin{center}
     
 \vspace*{150truept}
 {\HUGE エスコフィエ}\\ % タイトル
 \vspace{10truept}
{\Huge フランス料理の手引き}\\ % サブタイトル（なければコメントアウト）
 \vspace{150truept}


 \vspace{15truept}
 {\huge 五島　学　訳・注}\\ % 著者
 \vspace{100truept}
 \vfill
% %{\Large 一般社団法人・日本エスコフィエ協会　推薦}\\
% \vspace{15truept}
 {\large 旭屋出版}
 \end{center}

\end{titlepage}



%\maketitle
% \balance
 　\thispagestyle{empty}%全角スペース
\newpage                                   
%\include{00-00-benefactors}
\input{00-00-benefactors}\thispagestyle{empty}\newpage
　\thispagestyle{empty}%全角スペース                                  
\newpage
\pagestyle{empty}
\input{00-01-heston}\thispagestyle{empty}\newpage



\begingroup
\let\cleardoublepage\clearpage
\tableofcontents
\endgroup

\frontmatter

%\include{00-00-benefactors} 
\renewcommand{\thechapter}{}
 \pagestyle{fancy}
 \fancyhead{}
% \fancyhead[RO,LE]{$\oldstylenums{\thepage}$}
 \fancyhead[RO,LE]{\small{\thepage}}
 \fancyhead[LO]{\small{序}}
 \fancyhead[RE]{\small{エスコフィエ『フランス料理の手引き』}}
 \renewcommand{\headrulewidth}{0.2pt}
 \fancyhead[CF]{}

 

 

 
\input{00-02-avant-propos}

\mainmatter
\renewcommand{\thechapter}{\Roman{chapter}}
 \pagestyle{fancy}
 \fancyhead{}
 \fancyhead[RO,LE]{\small{\oldstylenums{\thepage}}}
%  \fancyhead[RO,LE]{\thepage}
 \fancyhead[LO]{\small{\leftmark}}
 \fancyhead[RE]{\small{エスコフィエ『フランス料理の手引き』}}
 \fancyfoot{}
 \fancyfoot[LE]{\hspace*{-1zw}\scriptsize{*印を付した語句は巻末の用語集を参照。}}
 
 \renewcommand{\headrulewidth}{0.2pt}


\input{01-01-pp1-12}%\newpage
\input{01-02-pp13-17}%\newpage
\input{01-03-pp18-27}%\newpage
\input{01-04-pp28-41}%\newpage
\input{01-05-pp42-46}%\newpage
\input{01-06-pp47-52}%\newpage
\input{01-07-pp53-57}%\newpage
\input{01-08-pp58-62}%\newpage
\input{01-09-pp63-67}%\newpage


\input{02-01-pp68-77}
\input{02-02-pp78-82}
\input{02-03-pp83-88}%\newpage
\input{02-04-pp89-103}


\input{03-01-pp104-107}%\newpage
\input{03-02-pp108-111}%\newpage
\input{03-03-pp112-117}%\newpage
\input{03-04-pp118-134}
% \input{03-05-pp132-134}このファイルは存在しないので注意
\input{03-06-pp134-138}%\newpage
\input{03-07-pp139-185}%\newpage



\input{04-01-pp186-187}
\input{04-02-pp188-205}%\newpage 
\input{04-03-pp206-242} 



\input{05-01-pp239-242} 
\input{05-02-pp243-268}
\input{05-03-pp269-274}
\input{05-04-pp275-276}



\input{06-01-pp277-284}
\input{06-02-pp285-314}
\input{06-03-pp315-370}
\input{06-04-pp371-392}

                                   


\input{07-01-pp393-414}\newpage
\input{07-02-pp415-462}              



\input{08-01-pp554-557} 





\input{09-01-pp650-655}
\input{09-02-pp655-656}
\input{09-03-pp656-664}\newpage
\input{09-04-pp665-694}

\input{10-01-pp695-696}


\input{11-01-pp697-704}


\input{12-01-pp715-725}


\input{13-01-pp726-774}\newpage
\input{13-02-pp775-780}





\input{14-01-pp781-794}\newpage
\input{14-02-pp795-819}\newpage
\input{14-03-pp820-830}\newpage
\input{14-04-pp831-842}\newpage
\input{14-05-pp843-857}

 

\backmatter
\fancyfoot[LE]{}
\input{gls}

%\renewcommand{\indexname}{ソース名から料理を探す}

%\printindex[src]{}

\renewcommand{\indexname}{索引}
\printindex

%\include{00-00-benefactors}
\include{credits-single}



\end{document}